Studentnummer: 330834
Naam: Sem van Leeuwen

Wat is Git?
Git is een versiebeheer systeem, dit systeem ziet alle bestanden in je repository en ziet
alle veranderingen die jij doet.

Waar kan je een repository voor gebruiken?
De repository is eigenlijk de hoofdmap van je project, hierin staan alle bestanden en veranderingen die gemaakt zijn.
In de repository kun je nieuwe code testen zonder het definitief te gebruiken in het echte project.

Wat kan je met een commit?
Het is het beste te vergelijken met een checkpoint, Je slaat iets op vanaf een bepaalt punt waar je later ook op kunt terug komen.


Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
git init
 - Bestanden toevoegen aan staging area
 git add
 - Bestanden committen 
 git commit









